(矛盾大對決)藍絲：美國想搞香港好耐 vs 失敗撚：美國唔會幫香港

Who would win

524 港島見

梗係中国贏啦